<突發有圖>樓下有兩架跑車日光日白係度鬥

ok

有圖都負皮

呢啲叫多圖呀on9

有圖唔代表多圖

明明睇標題「發奮圖強」
㩒入黎變左「突發有圖」

上次我就係呢個彎輸左比佢 今次一定唔可以再輸

超跑又點，無得同我架FC鬥

屌你老母臭閪

屌返你老母個老母既臭閪

依家邊到寫住多圖衝住出嚟柒

朕都廢鳩時屌佢

一年前，校長對我講：__

IP都唔洗查，新X園 平台

不安 你住邊座

勿相認

魚池？